有冇巴絲試過"打屎震"

姐係打尿震啲friend
但係喺屙完屎之後發生
想知係咪自己一個試過